如果我係劇場版出多過5分鐘既話

我係九龍灣站大叫我愛直葉我愛莉法又點話

冇可能

接受現實啦 調理定心態睇下季

佢下季唔到最後仲有得出場? 同劇場版一樣咁慘喎

習慣就好

下季莉法被人

唔好影衰刀劍fans質素ok?

樓主可以慳返d口水

無啦無啦